有沒有人經美國網站HEC distribution 成功買到口罩或退款 ?

2月頭訂左口罩一直都話冇貨
要等通知
到現在又過了三星期又未有通知
想問下大家有冇成功申請退款 ?
如申請退款大約多久收到錢 ?
加埋朋友, 親戚, 公司一起訂成幾張單合其 $18000
訂個時網站仍冇話冇貨
俾左錢才收到e-mail 話冇貨

咁你EMAIL咗佢地CUT單未

美國而家都唔俾出口口罩 , 有排等啦

訂咗一箱，舊幾水美金，諗住等佢

我都係2月訂咗1000個而家都仲話要等多一個月
cancel 咗，頂佢收我85％cancellation fee, 明明話15％
連shipping 舊錢都扣85％
痴L線好過搶
email 溝通緊